據報紐交所續執行原訂對三大中資電訊商ADS除牌程序

From :CCTVB

根本控制升跌價無分別

好兒戲 彈出彈入 馬戲團咩

估唔到NYSE都會咁垃圾

之前香港未走得切貨？

夠竟彈出彈入左幾多次

你不如估下幾多人撈3寶搏反彈好過，宜家可以疊埋心水做收息股

又贏了

開始有啲佩服老共 以前鬼佬啲咩規章制度 咩嚴謹 咩監察 咩系統 咩管理 基本上俾老共玩殘晒 蕩然無存 變咗笑話 鳩噏 全部變咗 bend the rules

本身電訊唔係都預做收息股？

過多兩日再反轉，吹咩

廢登力5毛又炒車

識左呀侵四年已經睇慣

其實咁先好，代表鬼佬終於捨得用返冷戰思為，脫離左膠，一邊唔守規矩，守規矩果邊根本唔會有可能夠打，要打贏惡魔只有先變成惡魔，邪不能勝正只有幻想會出現

現實有時更荒謬

方唐鏡？

方唐鏡咁彈出彈入

其實入咗美資禁買名單，就算唔除牌都冇運行，正常人都唔會去接火棒